圖. 請隨意 share

請隨意 share. ASAP.
尤其係第一張 .... 知道警方居然走去醫院拉人, 希望可以share 埋去醫護界幫手保護傷病者.

如果有idea可以講低, 盡做.
Thank you!

推

第2張幾有用

有無巴打可以加返英文字幕落去自由閪條video 度

推呀推

pish

有個諗法 關於整圖 唔知work唔work

Push

push

不要小看網絡平台的威力，每多一個發聲，就多一份力量！！！
連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？